約翰遜有身孕 弟婦確診武肺

約翰遜弟婦、30歲的邁亞（Gabriela Maia）周五晚上表示確診武漢肺炎，「目前正慢慢康復，仍有少許呼吸困難」，「我現在安好，仍能生存感到很幸運，我祈求寶寶也安全。我為那些不那麼幸運的人感到心痛，非常、非常悲傷。」

英國超過有1.45萬宗確診感染病例，至少759人死亡，除了長者和患有長期病患的人士之外，孕婦也是高危的染疫群組。而約翰遜的未婚妻西蒙斯（Carrie Symonds）也正懷胎五月，預計孩子在初夏出生。英國《太陽報》報道，西蒙斯「數日前」離開唐寧街11號，獨自於他們位於坎伯韋爾(Camberwell)的大宅中居住。今年3月，約翰遜在與前妻離婚後不足兩周，宣佈與西蒙斯奉子訂婚。

佢弟婦冇冠夫姓

Carrie Symonds

未婚妻

個停頓位咩事

sorry睇錯自膠

嗰斷句

生個抗體B 可以救世界

約翰遜有身孕的/嘅弟婦確診武肺
再玩標題黨就block!

自己用下腦啦屌

我當然知男人冇可能有身孕
但係我一睇個title就好confuse
所以先㩒入來睇
我諗好多人入來都係因為咁
你話樓主無啦啦做乜要空一個空格啊啦?

奶共

Do you assume my gender?

兒子生性病 母倍感安慰

約翰遜有身孕?

屌你老味嗰標題

男人老狗有左

案件並不單純

學埋哂啲新聞lines
限死每句字數 詞不達意

BJ 中招
BJ弟 冇事
BJ弟婦 中招

呢個Max Johnson係Boris Johnson嘅細佬（同父異母，但超似樣）
而家係香港從事金融業。
睇返佢個底，完全係20世紀初英國間諜嗰種人：
—清華畢業生
—流利中文、俄文
—前任中國英國商會副主席
—大陸英國文化協會嗰舊Generation UK: China Network嘅顧問

[呢個人相當有可疑]英國真會幫我地？睇下新首相住喺香港個細佬嘅底細！

He expects to become a Hong Kong permanent resident early next year after living here for seven years, most of which was spent working for a British metals trading house and investment bank Goldman Sachs.

弟婦

莊瀚生會否成為亡國卿？

約翰遜有身孕
所以話搞gay唔代表唔會大肚

on9仔以為自己加個spacebar好有趣?

屌而家啲記者唔識字
「懷孕弟婦」又慳一個字易排版又簡單而明

無聊

約翰遜有身孕

Herd immunity

女人都可以叫約翰遜

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

弟婦冇話係細佬未婚妻
Boris Johnson 條女先係未婚妻

懶好笑囉

武肺俠

明明係人地標題黨
你倒轉頭屌鳩返受害者
屌你老母

優生學

IQ題：約翰遜同佢弟婦都中咗肺炎，但佢細佬冇事，咁弟婦個B係邊個既

用錯空格完全唔係歧義
直頭係錯

pic unrelated

約翰遜有身孕
睇死人咩

佢之前係住喺香港㗎？

Blocked